肥妹粒的~ 是黑色的~

有你有愛有精力

勁多污漬 冇人敢食

阿~婆飲精液

朝早起身嗰碌嘢申直

谷德昭勁

成口一滴滴